有冇人用過O! my goat soap

女朋友一家都用緊
上網睇完都搵唔到相關資料
主要都係D香港promo既資料
連官網都無
係唔係真係有效
講到好出名好把閉咁

推

通常都係用另一隻澳洲羊奶
喱個brand未見過